會唔會同自己同事拍拖結婚

會唔會擔心是非同尷尬 諗緊遲下求婚結婚會好多問題
都係想轉工算

無咩問題

講到好似溝到咁....

喺度食唔好喺度屙

同意

媾到啦
拍咗幾年 , 某D同事知 某D同事唔知 , 老細唔知
一直都扮緊毒撚
黎緊想求婚 但唔知身邊既同事老細知道後會點

我D朋友 一方面話唔洗理人點睇 一方面就叫我轉工先求婚

我以前有同事同佢部門個女仔拍拖, 幾年後結左婚, 都無乜野

勵志
因為我同佢同一部門 人工唔錯 福利又OK
講真 真係唔想走

會呀.我老婆就係我同事..不過一齊左之後大家都轉左工

因咩事轉工
轉左工唔計啦

食完佢隻鮑魚就唔理佢

其實某程上, 要忍痛... 同部門都幾麻煩....

冇咩問題
公私分別就ok la

為錢看.同佢一齊左之後...到而家轉過2份工
人工已經3倍

公私分明

其實無問題

冇乜問題 不過其中一方浮面後都盡可能轉工

拍左咁耐老細都唔知？
你做啲野等段戀情通天先囉，再過多排派帖就ok啦

情況同你一樣

巴打諗住點算

姐係最終都要走

40K
佢人工仲多我少少
第時供樓都輕鬆點